未來有可能選擇自己的夢境嗎？

樓主有一個習慣就喺每次做夢完之後 都會把背景 人物 故事情節 記錄喺一個簿到 最近做嘅一個夢真喺好撚有趣 好撚希望有一件在哆啦a夢電影夢幻三劍士裡面嘅道具 可以任意選擇自己的夢境

晚晚都要發春夢
女朋友我唔需要啦

有次試過第一日發夢完上半集 之後喺咁諗個夢 點知第二日竟然發埋下半集

如果未來有嘅話應該個個去訓曬教 好似挑戰者一號咁

諗到inception 有一班人訓左唔願再醒